邊條撚樣以後再話龍門難食嘅話，一律當做係渣家軍(JJJ)處理！

講真 依家龍門已經進步咗好多 仲話佢難食嗰班撚樣我估似係收咗渣家軍(JJJ)錢

有圖有真相

塊朱扒有醃過 唔會太柴太瘦 圖都可以見到有少少肥肉 仲要有炸過同埋大大舊 加埋兩條香腸 個人覺得比龍門居其他茶餐廳好食

唔好人話唔好食你就執人口水尾好無？

杜汶澤(杜狗)條撚樣成日陰啲陰啲串鳩龍門難食 又宣傳藍店KFC 100%似係收咗渣家軍(JJJ)錢

而所有渣家軍嘅人 連登仔一律建議當藍處理

杜狗呢條深藍賤畜 我地寧願中共管治香港都想佢死全家

修煉饅頭的秘方
店內播放榮光歸香港
奶茶淡如清水 照樣賣清光
消失了的月餅 懇請你的原諒
為一盒五仁養一身傷
別想投訴我 我會告手足誹謗

作詞：死雞樂

熱狗勿回

覺唔覺到今時今日仲反緊熱血公民鄭錦滿(滿哥)班撚樣應該死全家(Si Quan Jia)？

攬炒巴癲到 今次攬炒埋成個有線「新聞刺針」組

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

又想錯判？

我誤判咗 我依家想鄭錦滿同杜狗一起死全家(Si Quan Jia)

25

條撚樣愉我啲圖書唔能還

龍門難食過閪呀屌你老母

UST南亞賤畜速入幫侵傑哥手吹奏龍門！

成哥

通哥 何家成條撚樣應唔應該sqj?

估唔到死雞樂條撚樣咁撚賤種 改歌陷害浸條sir

反攬炒哥？

起底勿回

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

渣家軍点譯做JJJ

深黃三巨頭：
JJJ (Jar Jia Jun)
JJ (Jun Jie)
J (大J)

唔講焦哥(jiao ge)?？

呢条撚樣唔入流

條

南亞哥呢？

牧羊哥速入